As atividades para desenvolvimento do projeto SUM, do grupo 1, da disciplina Projeto Integrador 1 deverão ser divididas em etapas, que serão avaliadas nos pontos de controle um, dois e três.

Os cronogramas a seguir apresentam como serão organizadas e direcionadas  as tarefas e atividades para elaboração de relatórios para apresentação nos pontos de controle da disciplina. As atividades serão desenvolvidas durante o semestre (tabelas \ref{tab:cronograma1}, \ref{tab:cronograma2} e \ref{tab:cronograma3}) com a organização datada nos mesmos.

Ao início de cada Ponto de Controle, todos os integrantes devem elaborar uma revisão bibliográfica, ou complementar a anterior, sobre o novo conteúdo a ser desenvolvido e avaliado pelos professores da disciplina. O prazo para a sua elaboração será, sempre que possível, no período de quatro dias. E, com as informações coletadas, seguem as atividades propostas para a elaboração do relatório.

Na quinta-feira anterior ao dia de apresentação do Ponto de Controle, o relatório preliminar deverá ser entregue ao professor orientador para uma revisão geral. Após as correções feitas pelos anos,  o relatório poderá  ser entregue via \textit{Moodle}.

\begin{table}[]
  \centering
  \begin{tabular}{|p{2.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|}
    \hline
    \multicolumn{16}{|c|}{\cellcolor[HTML]{34CDF9}Primeiro ponto de controle}                                                                              \\ \hline
    \textbf{Atividades}            & \scalebox{.7}{21/09} & \scalebox{.7}{22/09} & \scalebox{.7}{23/09} & \scalebox{.7}{24/09} & \scalebox{.7}{25/09} & \scalebox{.7}{26/09} & \scalebox{.7}{27/09} & \scalebox{.7}{28/09} & \scalebox{.7}{29/09} & \scalebox{.7}{30/09} & \scalebox{.7}{01/10} & \scalebox{.7}{02/10} & \scalebox{.7}{03/10} & \scalebox{.7}{04/10} & \scalebox{.7}{05/10} \\ \hline
    Revisão bibliográfica          & X     & X     & X     & X     &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       \\ \hline
    Definição do escopo            &       &       &       &       & X     &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       \\ \hline
    Revisão 1.0                    &       &       &       &       & X     &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       \\ \hline
    Latex                          &       &       &       &       & X     & X     & X     &       &       &       &       &       &       &       &       \\ \hline
    Apresentação 1.0               &       &       &       &       &       &       &       & X     &       &       &       &       &       &       &       \\ \hline
    Revisão 2.0                    &       &       &       &       &       &       &       & X     & X     & X     & X     &       &       &       &       \\ \hline
    Revisão professor              &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       & X     & X     &       &       &       \\ \hline
    Revisão 3.0                    &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       & X     &       &       &       \\ \hline
    Apresentação ponto de controle &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       & X     \\ \hline
  \end{tabular}
  \caption{Cronograma de atividades até o primeiro Ponto de Controle de PI 1.}
  \label{tab:cronograma1}
\end{table}


\begin{table}[]
  \centering
  \begin{tabular}{|p{2.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|}
    \hline
    \multicolumn{16}{|c|}{\cellcolor[HTML]{34CDF9}Sengundo ponto de controle}                                                                                                               \\ \hline
    \textbf{Atividades}                                             & \scalebox{.7}{12/10} & \scalebox{.7}{13/10} & \scalebox{.7}{14/10} & \scalebox{.7}{15/10} & \scalebox{.7}{16/10} & \scalebox{.7}{17/10} & \scalebox{.7}{18/10} & \scalebox{.7}{19/10} & \scalebox{.7}{20/10} & \scalebox{.7}{21/10} & \scalebox{.7}{22/10} & \scalebox{.7}{23/10} & \scalebox{.7}{29/10} & \scalebox{.7}{30/10} & \scalebox{.7}{04/11} \\ \hline
    Revisão bibliográfica                                           & X     & X     & X     & X     &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       \\ \hline
    \leavevmode\nobreak\hspace{0pt}Aprimoramento de aspectos tŕcnicos                              &       &       &       & X     & X     & X     &       &       &       &       &       &       &       &       &       \\ \hline
    Elaboração Catia                                                &       &       & X     & X     & X     & X     & X     & X     &       &       &       &       &       &       &       \\ \hline
    Qualidade das justificativas das escolhas (quadros comparativo) &       &       &       &       &       &       &       &       & X     & X     & X     &       &       &       &       \\ \hline
    Revisão 1.0                                                     &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       & X     & X     &       &       &       \\ \hline
    Revisão professor                                               &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       & X     &       &       \\ \hline
    Revisão 2.0                                                     &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       & X     & X     &       \\ \hline
    Apresentação ponto de controle                                  &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       & X     \\ \hline
  \end{tabular}
  \caption{Cronograma de atividades para o segundo  Ponto de Controle de PI 1.}
  \label{tab:cronograma2}
\end{table}

% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
% If you use beamer only pass "xcolor=table" option, i.e. \documentclass[xcolor=table]{beamer}
\begin{table}[]
  \centering
  \begin{tabular}{|p{2.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|}
    \hline
    \multicolumn{16}{|c|}{\cellcolor[HTML]{34CDF9}Terceiro ponto de controle}                                                                     \\ \hline
    \textbf{Atividades}   & \scalebox{.7}{11/11} & \scalebox{.7}{12/11} & \scalebox{.7}{13/11} & \scalebox{.7}{14/11} & \scalebox{.7}{15/11} & \scalebox{.7}{16/11} & \scalebox{.7}{17/11} & \scalebox{.7}{18/11} & \scalebox{.7}{19/11} & \scalebox{.7}{20/11} & \scalebox{.7}{21/11} & \scalebox{.7}{22/11} & \scalebox{.7}{25/11} & \scalebox{.7}{27/11} & \scalebox{.7}{30/11} \\ \hline
    Revisão bibliográfica & X     & X     & X     & X     &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       \\ \hline
    Relaçao de custo      &       &       &       & X     & X     & X     &       &       &       &       &       &       &       &       &       \\ \hline
    Viabilidade econômica &       &       &       &       &       & X     & X     & X     & X     &       &       &       &       &       &       \\ \hline
    Revisão               &       &       &       &       &       &       &       &       &       & X     & X     &       &       &       &       \\ \hline
    Revisão professor     &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       & X     &       &       \\ \hline
    Revisão final         &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       & X     &       \\ \hline
    Apresentação final    &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       &       & X     \\ \hline
  \end{tabular}
  \caption{Cronograma de atividades para o terceiro  Ponto de Controle de PI 1.}
  \label{tab:cronograma3}
\end{table}
